12月窮遊韓國。有無行程推薦？

有無行程推薦？
有無餐廳又好食又平？

必去!!!
仁川機場

樓主可能去濟洲呢

韓國都要窮遊你不如番多2日工喇